台/韓服LOL 爐石 真毒台

歡迎加好友 1齊玩

up

UP

111111111

11111111

111111

111

123

1111

.....

11

一個人洗唔攰咩

On9 Keith

你條撚屌又可以自推咁多版

你韓服咩名 我韓服韓文名 唔識打出黎

咩牌

本身台伏AC鎖左 得白金 台伏暫時銀3 上季韓服打到鑽V